
		Это не рок

Всё время риф:	<E G A>

		Это не рок -
		Герой подворотни шагнул за порог,
		Это не рок -
		Балет исполняет танец без ног,
		Это не рок -
		Гроза зоопарка - затравленный волк,
		Это не рок -
		В метро проповедует пьяный пророк.

		Это не рок!

		Это не рок -
		В акустических снах электрический ток,
		Это не рок -
		Всё вроде бы так, но какой-то подвох,
		Это не рок -
		То какой-то изъян, то какой-то порок,
		Это не рок -
		Нет крыши и стен, но на двери замок.

		Это не рок!

		Это не рок -
		Бензиновый сок апельсиновый смог,
		Это не рок -
		На фи'говом месте фиго'вый листок,
		Это не рок -
		Потерянный рай и ненайденный Бог,
		Это не рок -
		Ты открыл рот, но в горле песок.

		Это не рок!